[柒到要廣傳] 有無元朗人識片中粉紅衫單車L?

笑左好耐

最後就咁走撚左？

其實做咩

發生咩事......今年係2017年

😏<<< ok?
Thank you and piss off

自己唔識踩單車跌倒屈人撞

單車撚全部無腦

係我就開車走 , 有CAM怕佢條毛咩

柒到唔敢睇

「一係你就厚臉面皮過我，唔係一陣幾百人圍住你就好瘀皮架喇」

以為自己好撚好笑？

幾百人

告鳩反佢啦
幾廿歲人好地揸部cheak雞46/靚d既26先出黎襯啦
最撚憎呢啲無料扮4條